{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070924?place[place_type]=GID&place[gid]=1070924&place[latitude]=35.8589722382&place[longitude]=129.2620545369&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 팅커벨펜션"
    },
    "text": "心が暖かくなる絵のようなペンションティンカーベルは、明るくて軽快ながらも愛らしい感じがいっぱいの場所です。 この可愛らしくきれいなペンションで大切で美しい思い出を作っていきましょう。 ティンカーベルは普門観光団地の入口に位置し、周辺観光地が近くて旅行や観光に便利です。 カップルのための可愛らしいインテリアと家族のための離れも用意されています。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に来る場合は、入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 個別バーベキュー及び炭&グリルは追加利用料があり、使用時間は午後3時から夜8時までです。 客室内には様々なタイプの客室があり、各部屋の基準人数と最大人数は異なります。 宿泊客は無料でIPTVとWiFiを利用でき、映画(OTT)も無料で視聴できます。 ティンカーベルにはプールがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションティンカーベルの場所はどこですか？",
            "answer": "ティンカーベルは普門観光団地の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ティンカーベルでのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに予め人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてくることはできますか？",
            "answer": "ペットを連れてくる場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合のみ保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー及び炭&グリルは追加利用料があり、使用時間は午後3時から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "ティンカーベルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ティンカーベルにはプールがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何を無料で利用することができますか？",
            "answer": "宿泊客は無料でIPTVとWiFiを利用でき、映画(OTT)も無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何種類のタイプがありますか？",
            "answer": "客室内には様々なタイプの客室があり、各部屋の基準人数と最大人数は異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 591
    }
}